（急問）求士多啤梨推介

今日要買到。價錢400左右，要6點放工先買到。有冇師兄師姐近期食過邊隻好味？
可能在一田買，或者有冇生果店推介，謝謝

買淡雪實冇死 價錢又差不多

係咪royale級先

唔係得個樣唔甜咩？

前幾日買左女峰士完全唔掂

源興好似開廿四

質素ok嗎，謝謝